巴士佬唔小心香港腳發作

我真心感覺到團結的力量同成功的可能了

用愛膚堅啦

巴士佬無左份工要搵過份唔難

吉車嚟

原本係想掉頭？

Hi摩連奴

好想正評兩次

香港人齊心到噉真係令我打冷震
仲灰心咗咁多年
雨傘之後都見唔到一次好似雨傘噉嘅齊心
今日真係想同香港人講聲對唔住，之前成日喺討論區潑冷水話個個都港豬，依家我真係睇死香港人柒咗啦，可唔可以再屌我大力啲？

連登仔巴士佬

泊大巴

又係城巴

好波

其實佢係咪調緊頭咋

一定係